快啲去死

到底有幾憎一個人先會咁講

我係俾人憎嗰個

睇你仆唔仆街 仆街嘅人真係會想咁講
如果你唔仆街就唔好放上心

仲有冇第4句？無咁佢都唔係好憎你

有十幾句
我啱啱將重點嗰三句分別用嚟開咗三個post
我諗佢應該好憎我
而我都好憎佢

憎佢就快啲咒返佢我一定會報仇
我plan咗十年後等佢地之後
搵私家偵探
我知賤人一定會唔
到時等佢自食其果但唔會relate到係我

一定要搞到佢慘過我當時2百億倍親自做佢最大報應
諗一諗就精神百倍

嘩屌好毒 我欣賞你
你改名叫君子報仇啦

sorry....我睇唔明你講緊乜...

報仇囉 等十年後 冇人估到係你做

多謝欣賞

好正常

嗰位巴打咁有恆心？！欣賞你 有仇不報非君子

其實等兩三年都做得 冇咩人會記住 除非有血海深仇好易trace

係我要佢慘過食屎但唔知邊個 仇都冇撚得報但日日慘過食屎！！！！

save低佢多年罪證 一嘢點火引爆

咁你做咗啲乜撚野

我仲要等自己有能力有精神時間搞咁多嘢好好準備

有冇嘢幫手

個天唔收佢我嚟收

冇 因為而家仲好早有撚排丟淡

唔聽話